陪乜撚野審團啊，而家要靠自己啊香港人

手足好重要，但係運動要繼續啊
文宣去撚晒邊度啊 八月四要宣傳啊
八月五罷工啊
點解冇人開post講啊？？？？

組織全民玩快閃！

8月5 全香港 齊罷工